【E變H？】陀5個月肚上圍爆升 黃婉曼：BB唔憂冇嘢食

【E變H？】陀5個月肚上圍爆升 黃婉曼：BB唔憂冇嘢食

黃婉曼（Icy）同湛琪清（Jessica）今日喺尖沙嘴出席復活節活動，Icy懷胎約5個月，捧着巨肚現身活動，佢話：「預產期係7、8月，會喺香港生，希望自然生到就自己生。」而原本上圍已有34E嘅佢更明顯升cup，雖然着住恤衫裙，但都難掩澎湃嘅上圍，睇嚟已經升上G奶，Icy話：「冇度呀，好多人都話好犀利，都好大負擔，個幾月開始啲bra已經要換，o依家每個月都要換，要買再適合啲嘅，各樣嘢都難搵。」

記者笑言生B後會變H cup？Icy話：「BB咁大食，唔憂冇嘢食。」原來自陀B後Icy不停喪食，暴脹10幾磅，佢話：「o依家都未到高峯期，我全日都會食嘢，朝早要食3次早餐，飲湯、食粥、飲牛奶、仲會蒸魚食，可能BB胃為食啩，頭幾個月太肚餓，唔食嘢會嘔，唔同階段食唔同嘅嘢，咁佢都應該唔會揀飲擇食。」Icy話o依家就戒咗酒同咖啡，希望BB可以健康成長。

至於問到係仔定女？Icy就話想留返啲私隱，仲話發夢生孖B，佢話：「呢胎唔係孖嘅，我不嬲主張愈多愈好，目標係生3個，但發覺真係唔容易，幾辛苦，o依家了解媽媽真係好偉大。」

另外，Jessica就話聽日會去新加坡工作，復活節會留喺香港，正蜜運中嘅佢就話男友已過試用期，佢話：「佢要喺北京做生意，返到嚟我哋成日會喺埋一齊，所以唔怕分隔異地。」

國？

你哋個名

圓?

伯母都唔洗驚唔飽

圗？

圀？

圉？

囦？

囡？

囝

Hello 無圖

㘡

圃？

囤？

圖呢

咁撚樣都接到龍

[url][/img]

又有天氣又有波

口

咁撚樣都接唔到龍?

囬？

個波同個肚一樣大

咁撚樣都接受唔到接龍？

囿？

回？

圗?

圄

圞

圈

On9

龱

正撚到，輕熟人妻

西

囧？

囫？

冇圖學咩人出post

樓主老母最大波

圍?

dum 到落肚度咁滯

冇圖伯母就黎A變Z

無圖學人開post？

無眼睇, 咁都有接龍